[疑似偽黃贊助tvb藝員]無牌漂牙黑店hkblanclub

事緣係琴日以抄襲出晒名嘅spoon chan分享咗喺hkblanclub到漂牙，
跟住比我同巴絲搵到原來呢間係無牌黑店

中環地址：中環域多利皇后街15至16號裕成商業大廈1樓03室

無牌經營黑店 比人拉過一次都仲繼續做生意

比人拉段片
credits to

黃店list上面有佢 有罷工有捐錢
但又疑似sponsor tvb啲人？

香港小姐

被洗版之後佢post咗呢兩個story

你個story話好難揀客嚟收錢
咁係咪姐係咩客都接？黑警都接？

已經唔關藍定黃事 佢係一間無牌嘅黑店
整衰咗啲牙真係一世仲要聲稱黃店 分分鐘呃晒啲同路人去
整衰晒佢地啲牙

佢話自己係正當beauty同有註冊
咁就要問下衛生署先知
電話:2836 0077
傳真:2836 0072
e-mail:crd@dh.gov.hk

承諾回覆時間
初步回覆:收到投訴後十天內
詳細回覆:收到投訴後三十天內
記得留意email呀

歡迎大家繼續補充

呢間擺明係仆街黎

但好多後生女kol 幫佢賣廣告，好識做marketing
犯法野都打正旗號黎做
加埋香港人又貪小便宜，所以呢啲垃圾越做越多
近年仲識加一兩句抗爭口號扮黃做擋戰牌

淨係唔識中文已經要推到佢仆街啦

5p字

推

屎家軍推介 必屬劣品

啲文筆好似小學都未畢業咁 間舖係咪mk主理

(老)Mk妹開梗係打5p字

痴線西post有人爆兩個店主周圍搞人老公

喺痴線西到copy過嚟

推
無牌黑店+搵屎盤宣傳+一邊話自己黃一邊照用wechat微博，食晒兩家茶禮，最緊要有錢袋
已報衛生署

lm

為藍絲小姐服務係佢地嘅榮幸 咁就咪撚扮黃啦屌

好多kol幫呢間嘢賣廣告 啲妹妹仔見到有優惠又狗衝過去做
牙呢啲係一世㗎 搞壞點算

push

Push

屌佢老母佢hide咗我comment
我留咗佢中環間舖地址同whatsapp 用第2個ac睇唔到個comment

黑店

已報衛生署

正正經經去牙醫到做好過啦

Send email最好比埋個地址!!
中環域多利皇后街15至16號裕成商業大廈1樓03室
我留咗佢個地址 佢就hide鳩我comment
仲唔係身有屎
有冇人知埋佢旺角分店地址

我留咗佢比人拉嗰段片 佢都hide埋

黃唔代表間野唔係仆街

推
店主依家玩hide comment
意圖滅聲

推唔郁照推

旺角彌敦道720-722號家樂樓2樓03室

係咪哩個啊？

yes

垃圾

冇黃藍之前佢都係仆街啦

咁唯有喺度推爆佢

犯法野做到風山水起
比人拉完，換個新地址又開返又賺過
聽聞老闆賺到成身名牌，閒閒地都十幾萬一個袋
上車更加無難度

推到佢執笠

整合分店地址：

中環域多利皇后街15至16號裕成商業大廈1樓03室

旺角彌敦道720-722號家樂樓2樓03室

用1823 app都得㗎

無良黑店一定要收皮

Send email最好比埋個地址 咁仲快啲搵到佢

中環域多利皇后街15至16號裕成商業大廈1樓03室

旺角彌敦道720-722號家樂樓2樓03室

用1823 app都得㗎

感謝yepi係肥蛙(待fc)絲

攞人地健康嚟賺錢
比人拉完仲翻出嚟繼續呃
同屎盤一樣咁厚面皮

推
唔想見到有同路人比佢地呃

店主入咗嚟負評

推

黑店

唔好比佢沉
過咗28號呢間黑店又出翻嚟呃人㗎啦

點解28號

美容院唔係封到28號炸咩

係啊聽日之後又可以繼續出黎害人

唔係去到八月四?

無牌黑店

推俾絲打睇

推推推 唔好比佢翻出嚟呃人

唔想佢再出嚟害人

推推推推推！！！！！

推上報

Diu 之前去hkbalance飄過一次牙
IG寫$500幾一次 好 我就去左整
點知整完牙只係白左2度都算
去到比錢嗰陣 條友係咁叫我join plan
我話唔join 之後條友叫我比千幾蚊埋單
我即刻show ig張相出黎 話 下你張相寫係$500幾
佢話join plan先500幾一次 唔join就千幾蚊
屌 咁你IG就咪撚寫$500幾一次啦 𠱓神騙鬼
正一黑店

PUSH
留名食花生睇佢比人捉第二次